各位已經到維園嘅手足，對唔住，我遲到！

想同大家講仲有一車車手足車緊出嚟
源源不絕咁嚟
一架巴士走咗
條人龍幾分鐘又變返咁長

200萬+1

有心唔怕遲
個個都等緊你

利申係中環站仲未上到車 好多人

唔驚！我都出緊泥！

Push

推，記得full gear上街！

黎到請入草地，迫爆成個維園，維園見！

一定等埋你